小心cosplay狗!!!! 12點前要散!!!!!

有前線救護員提醒要小心假救護車!!!!